{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001680",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아만티 호텔 서울 홍대"
    },
    "text": "弘大に位置するAMANTI SEOULは若さとロマン、芸術と文化の中心地として知られており、忙しい日常から抜け出して休息を楽しめる場所として知られています。 当ホテルは、高品格施設とリラックスできるだけでなく、宿泊、食事、ビジネス、文化、エンターテインメントなど、様々なサービスを提供しており、多くの人々に愛されています。 特に、弘大と延南洞の異色文化と可愛らしい雰囲気を徒歩で楽しめるという点が当ホテルの大きなメリットです。 客室は全部で150個で、合井駅、望遠駅、弘大入口駅など様々な駅が周辺に位置しており、交通アクセスも非常に良いです。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、様々な国籍の訪問客を迎えています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 未就学児1人は同伴宿泊が可能で、様々な客室オプションを選択することができます。 ホテル内にはKitchen AmantiとMaple Cafeがあり、様々な食事オプションが楽しめます。 ただし、現在は新型コロナウイルス感染症の予防のため、営業時間が制限されています。 さらに、ビジネスセンターやフィットネスセンター、屋外プールなど、さまざまな付帯施設も利用できます。 ただし、プールは有料で、満19歳未満は入場できず、運営は気象条件によって変更される場合があります。 訪問者のレビューによればホテルの位置と駐車施設、施設清潔度が良いと評価され、スタッフの親切さと静かな雰囲気も良い点として言及されました。 しかし、一部の客室のエアコンが弱いという意見があり、いくつか必要な物品が不足している点が言及されました。 また、朝食は選択的に運営され、ブランチは運営されません。 総じて、価格に対する満足度は低いと評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "AMANTI SEOULはどのような場所ですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULは若さとロマン、芸術と文化の中心地として知られており、忙しい日常から抜け出して休息を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULの特徴的な点は、合井駅、望遠駅、弘大入口駅など様々な駅が周辺に位置しており、交通アクセスが非常に良いことです。また、弘大と延南洞の異色文化と可愛らしい雰囲気を徒歩で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULの客室は全部で150個あります。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "AMANTI SEOULでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULでは未就学児の同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULでは未就学児1人の同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULにはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "AMANTI SEOULにはKitchen AmantiとMaple Cafeという飲食施設があります。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULのプールはどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "AMANTI SEOULのプールは有料であり、満19歳未満は入場できません。また、運営は気象条件によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULのスタッフの評価はどうですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULの訪問者のレビューによれば、スタッフの親切さが評価されています。"
        },
        {
            "question": "AMANTI SEOULの価格に対する満足度はどうですか？",
            "answer": "AMANTI SEOULの価格に対する満足度は低いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 592
    }
}